究竟iron man要點返地球

Nebula仲係度，驚咩

但架飛船爛左 其他人又變曬做灰喎

未必係爛哂嘅

外星科技整返好套甲

有雷神，重睇啦

唔洗交代架
下集一開波就響返地球架啦

雷神係地球人喎點撚知im係邊 重睇啦

佢地係Titan 要搵有幾難？全部人都知佢地上左titan船。何況只要隻爛船仲sd到signal 實有人救。

星爵首船仲係到

btw標題你老母

終於有個係有腦既

似你要重睇

除左雷神有星際移動能力仲有邊個？

雷神平時都要用彩虹橋啦 而家無左